【急】 德國記者要人！！

//代記者朋友問//

德國電視一台ARD搵緊一啲與家人同住，但喺今次運動裏面有同家人持唔同意見嘅受訪者，喺呢個weekend做錄音訪問。內容關於子女同父母雙方對今次運動嘅睇法，當大家有唔同諗法又同住一屋時，又會怎樣去處理等等。因為只係錄音訪問，兩人不需要在同一地方接受訪問，如受訪者可用英語溝通會更好。

如各位手足可以幫忙，麻煩Telegram聯絡:

以下是記者資料：

推
12.8

Pish

twitter見到

Push

先拉為敬

好快有人係tg搵你 請幫手聯絡個德國記者

幫推

Help push

好啊 唔該曬你先
麻煩手足叫你朋友聯絡咗個tg 先 佢會再安排
感謝

嘩呢個幾好喎
唔該巴打

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

Tagesschau?